唔係講笑 今年世界盃真係西班牙玩撚晒！！！！！！

對面有咩勁人
就搵拉莫斯鬥牛咁鬥 整到佢傷出
到時咩尼馬基沙文美斯全部都出場